其實用蛀米蟲嚟形容黑警好啲？

你哋覺得呢？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

蛆蟲

蘿蔔頭

都唔順口

唔多關事喎，聽呀嫲講嗰時啲羅白頭對小朋友好好